[Hard Rock]需要鼓手

招鼓手

已有Vocal+Guitar, 同Bass
年齡20-25
主要係星期六,日夾

風格：除左Metal，Hard-Core，Post-Rock，咩都會玩, 主要係alternative, blues rock, grunge, stoner, psy, folk, pop，原創為主

留email/ 電話傾

Demo:

kinnach7@gmail.com

尋找鼓手一名

You get a shiver in the dark

冇人玩Hard Rock嗎